[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(186) 1004天使主唱崔俞娜生日粗卡

#1

歡迎黎到 GFRIEND 討論區

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

#2

成員資料：

Sowon

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
藝名意思：여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라 實現女朋友的所有願望
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影
個人Instagram:

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Yerin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（23歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
藝名意思：슬기(睿)로운 이웃(隣) 藝名同本名一樣，睿智的近鄰
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動
個人Instagram:

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

2019年11月3 & 10日《蒙面歌王》EP227 & EP228
Running

Password486

Eunha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（22歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
藝名意思：‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀 像銀河的星一樣發光的少女
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影
個人Instagram:

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Yuju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
藝名意思：파워풀한 가창력의 소‘유주’ Powerful唱功持有者
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他
個人Instagram:

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Sinb

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （21歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
藝名意思：Mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비 擁有神秘魅力的Sinb
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞
個人Instagram:

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Dance

Umji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
藝名意思：엄지 척! 여자친구의 마스코트 Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂
個人Instagram:

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1. INTRO(Season of Glass)
2. 유리구슬 (Glass Bead)
3. Neverland
4. White (하얀마음)
5. 유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1. INTRO(FLOWER BUD)
2. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3. 하늘아래서 (Under the Sky)
4. ONE
5. 기억해 (My Buddy)
6. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

第七張迷你專輯《FEVER SEASON》

發行日期: 2019年7月1日

1. 열대야 (Fever)
2. Mr. Blue
3. 좋은 말 할 때 (Smile)
4. 바라 (Wish)
5. Paradise
6. 기대 (Hope)
7. FLOWER (Korean Ver.)
8. 열대야 (Fever) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V (Choreography ver.)

迷你專輯《回:LABYRINTH》

發行日期: 2020年2月3日

1. Labyrinth
2. 교차로 (Crossroads)
3. Here We Are
4. 지금 만나러 갑니다 (Eclipse)
5. Dreamcatcher
6. From Me

GFRIEND (여자친구) '교차로 (Crossroads)' Official M/V

여자친구 GFRIEND - 교차로 (Crossroads) Dance Practice ver.

迷你專輯《回:Song of the Sirens》

發行日期: 2020年7月13日

1. Apple
2. Eye of the Storm（눈의 시간）
3. Room of Mirrors（거울의 방）
4. Tarot Cards
5. Crème Brûlée
6. Stairs in the North（북쪽 계단）

GFRIEND (여자친구) 'Apple' Official M/V

여자친구 GFRIEND - ‘Apple’ Official M/V (Choreography ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

1. SUNRISE
2. La pam pam
3. SUNRISE (Instrumental)
4. La pam pam (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - SUNRISE -JP ver.- M/V

第三張日本單曲專輯《FLOWER》

發行日期: 2019年3月13日

1. FLOWER
2. Beautiful
3. FLOWER (Instrumental)
4. Beautiful (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - FLOWER M/V

首張日本正規專輯《Fallin’ Light》

發行日期: 2019年11月13日

1 Fallin' Light (天使の梯子)
2 Emotional Days
3 Memoria
4 恋の始まり (The Start of Love)
5 FLOWER
6 My My My!
7 夜 (Time for the moon night) -JP ver.-
8 SUNRISE -JP ver.-
9 La pam pam
10 Beautiful
11 [Bonus Track] My Buddy -JP ver.-

[여자친구 GFRIEND - Fallin' Light (天使の梯子) M/V

#3.3

其他單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)
Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）
Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）
여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)
Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）
Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）
GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）
Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）
Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）
GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）
Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）
Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）
Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）
Eunha - 말해줘요 (Tell Me) （《成為王的男人》 OST Part.3）
GFRIEND - 짠 (ZZAN)（《Just One Bite 2》 OST）
Eunha, Kisum - Mr. Stranger（《絕對達令》 OST Part.3）
Yuju - 이랬다 저랬다 （《怪咖！文主廚》 OST Part.1）
Umji - 어서와 (Meow the secret boy) （《快過來》 OST）
Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)
Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)
Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)
Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)
El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)
Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)
MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)
Sunny Girls - TAXI
Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)
Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)
Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)
Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)
Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing
Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)
Eunha, Ravi - BLOSSOM (Prod. Groovyroom)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》
2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞
2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞
2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎
2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star
2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists
2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎
2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)
2017年1月13日 金唱片音源部門本賞
2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞
2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)
2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞
2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎
2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video
2019年1月15日 第26屆首爾歌謠大賞 - Tik Tok Dance Performance獎

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

Sunrise (6個一位)
2019年1月22日 SBS The Show
2019年1月23日 MBC Show Champion
2019年1月24日 Mnet M! Countdown
2019年1月25日 KBS Music Bank
2019年1月26日 MBC Show! Music Core
2019年1月27日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

Fever (6個一位)
2019年7月9日 SBS The Show
2019年7月10日 MBC Show Champion
2019年7月11日 Mnet M! Countdown
2019年7月12日 KBS Music Bank
2019年7月13日 MBC Show! Music Core
2019年7月14日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

Crossroad(7個1位)
2020年2月11日 SBS The Show
2020年2月13日 Mnet M! Countdown
2020年2月14日 KBS Music Bank
2020年2月16日 SBS Inkigayo
2020年2月18日 SBS The Show
2020年2月19日 MBC Show Champion
2020年2月20日 Mnet M! Countdown

Apple
2020年7月21日 SBS The Show
2020年7月22日 MBC Show Champion
2020年7月23日 Mnet M! Countdown

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

外國巨型Data Base

#7

應援歌詞

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8

開Post Template:

舊POSTs

高登buddies換卡區

#9

DALCOMSOFT SuperStarGFRIEND 手機遊戲:

IOS:
ANDROID:

近期活動：
---------------------------------------------------------------------------------------

Lm

豬真係世界級

因豬而入坑的情黨留名

LM, 我豬大發

留名豬仔cover大發

新帖留名

新po lm

New po lm

新po留名

上水留名

首cover 19小時突破500k. 突左紀錄

終於1001到
新po同工作人員一齊留名

我B

已經影唔到條髮線

LM

Eye of the Storm真係好難

我第一首玩咗幾次都game over
仲未有星

玩到手指都打哂kick

銀仔好似話今日天氣好好

快抽卡

又係錄影既好日子

把聲

留名

新Post留名

推 係豬生日前衝一百萬點擊率送多份大禮俾佢

年曆

年曆邊會戴mic
估係memoria 中秋特輯

又係一星期一度既avengirls 時間 大家快d去聽

Lm

lm

新post留名

衝啊

仲有玩緊SUPERSTAR GFRIEND既話
今日全日power up同upgrade費用減半
有咩卡要合要升記得趁今日整
特別係豬仔event既收集A卡同power up

夾到咁

4年前第一次見
幾時有得見

最好睇fan meeting冇之一

情笑得好正

B仔髮線好高

冇晒啲bb毛

額頭仲好反光

就100萬 你今日聽左未 一齊夾份為豬生日再加多份感動

以前all back 得太多

收看次數：994,085 次

係咪漂得太多甩晒

已經1.1m

생일 축하합니다

Happy Birthday Choi YuNa

我豬生日快樂 要繼續咁懵咁傻咁呆咁可愛
好好保護把聲 希望可以繼續聽你唱好歌

豬仔生日粗卡可以做自己想做嘅嘢開開心心就夠了
無論係台上表演好有魅力嘅豬，定係台下嘅懵豬都最鍾意

上上水 ...

豬仔生日快樂 ...希望妳可以開開心心咁唱歌

豬仔生日粗卡嘿要幸福

生快

豬仔生日快樂

生日快樂豬仔

乳豬日快樂

豬仔生日快樂。繼續每月一歌。

豬仔生日大發

生日快樂

崔懵懵生日快樂 希望你可以繼續開開心心同懵吓懵吓

垃圾豬生日快樂

Daddy

呢段片邊到有得睇

寶寶豬生日快樂

豬仔生快

崔俞娜永遠都係世界級

豬仔生快

魔術大師裕珠生日快樂

世一豬仔生日快樂

豬仔生日快樂
各位回家咯

生日快樂豬
為左你用左我成千萬Rp抽左唔知幾多個30卡包終於解任
又愛又恨 垃圾game

係用左300萬

豬仔生日快樂
又忍唔住要loop呢個stage

高質
生日快樂豬

第一個700K !

豬腩肉最吸飯

今日又出po提大家買photobook

無計，銀仔太可愛

Wink~

又有show睇

想問有冇清會有訂多到yerin生日限嘅airpod pro套
個代購遲左成個幾月先同我講話訂漏左 而家唔知點算

小女友全球第一大飯團, 無意中發現, 印尼年青人有幾鍾意女友呢.

嚟料啦

銀仔那長長的秀髮啊
長銀啊！！！

加pat陰，同埋肥啲唔該

印尼飯不嬲乜撚都追

遲過我諗既時間，以為九月就有

搵錢哪有遲
女友好識搵錢錢的

又可以出多一堆新周邊

大家見過鬼終於識怕黑

Weverse Shop 條link未入到

10月7日下午兩點 開始

可以同時登入兩個裝置 咁咪即係買一張飛可以同時俾兩個人睇?

除返開一人$100好抵

再將特典個章搵IG站代運番香港 終極慳錢

假架個章

係電子章

咁架 小女友嘅章 一定要用自己AC 買專先會有

冇得Scan QR Code

仲以為係實體架添 原來係虛擬

當你以為出埋photobook就收手既時候，原來宜家先至出招

記得聽日準時交錢啦

岩岩先發現今日未貼琳子張相

琳子後面係唔係訓咗隻珠

係 上一集係到玩個堆專輯個陣已經訓緊

咪同上條片同一件衫

明明跳舞嗰陣無乜嘢，點解一坐低就變成咁

兩個大姐叫佢個名都訓得著

段片悶到
又無銀仔

十年冇上水 上個靚水

溫馨提示：Online concert開始賣飛了

買左了

x2
會費是一定要交的

遲啲先再買
未知31號得唔得閒

要返工哭左

手燈ready

買咗飛都可以唔睇，證明Buddy唔夠愛呀！

我有買啊
希望有得收早睇少少都好

代銀黨貼番是日肥銀

唉 吊 我就夠愛啦

同時間有兩場show睇

係 岩岩碌Twitter都見到有人提到呢一點

咁撚正都冇人po

b仔ost

咁正都冇人Po

塊面點解咁尖

係瘦左

肥銀係真理

琳子係我嘅！！！請你滾滾出去

依家好瘦...
係得啲手指仔有啲肉地

認真問有冇人願意接收我啲女友海報，搬屋比老婆見到都係掉去堆填區，有幾張，全部冇開嚟睇過

好慘

仲有堆週邊，只求有心人

5張海報加堆週邊

Again Again

短B

幾時先知呢個姿勢咩意思

有兩個星期無memoria睇

兩個星期後又出新週邊

도잘부탁해

[LIVE/라이브] The 11th INK CONCERT | 제11회 INK콘서트

[LIVE/라이브] 2020 ASIA SONG FESTIVAL | 2020 아시아 송 페스티벌

智新髮色

佢話係扮咋 不過幾襯

個衰妹幾時先肯剪返短

長銀正撚到

短你老味 長銀最撚jeng 嗰種知性美破窗而出

新

銀仔都有知性美
脂性美就正

收皮 粉銀世一

長直黑Yuju靚咗咁多

粉琳回歸

長髮嘅丁恩妃返來啦

BUDDY YAA

著交叉路套衫但唔表現交叉路

ASF個LIVE做緊😀

完了

黑長直好正之前向外翹個髮型真係唔識欣賞

online con好快有得見面

밤, 真係要睇多幾次

PINK PINK

BUDDY 呀

15:26 開始有琳B reaction

粉銀真係好cute到癲

嗰下真係直插心臟

我覺得只要我繼續用依個名，長銀就會永垂不朽

連登仔嘅燈力

長短唔緊要啦
最緊要肥

黑長直豬真係好靚

世界第一崔俞娜BB

逝去的長銀如何留得住

一世駁髮

繼續呃自己長銀已經返咗嚟 咁樣好咩

無啦，cb前已經出相剪短咗，依家肯駁番長髮已經算好，根本無可能真係留番長髮，留長要1年半，剪短只需1日，我都唔想再感受崩潰嘅感覺

COMEBACK！！

SM想翻盤

My腎

Comeback

Walpurgis Night

又係回 系列

2020最大笑話
1年cb 3次

轉唱聖詩?

SM 唔好最咁多小卡得唔得

買小卡買窮啦

全部儲晒真係多多錢都唔掂

猜中年底前CB. 呢次應該黎料。

智轉髮色應該就係呢排拍mv
b仔早排又話9月有錄音之後扮唔記得
終於唔係睇fake news 又要儲錢

應該又係另一種新風格

不如大家估下係咩風格 同今次隻舞難唔難

我先

我估係黑化咗嘅惡魔 啫係暗黑Concept

而舞就 基於對上一次Apple 隻舞唔太難

今次應該會難翻

畢地們回來了

3CB,感覺真係要做大小女友了, 如果真係諗住攻國際, 今次一定係型格路線. 仲要型到核爆果隻.

唔知佢哋點定位 好難講 只希望啲妝正常返啲

我只係好希望見返琴晚既長直黑崔俞娜，至於曲風同舞蹈我就唔會再抱任何期望了

唔會係聖詩班下嘛

2:19 豬仔

破產啦

唉...唔好講迷宮喇, 當時同十字路交換, 個結果可能已經好唔同, 佢地唱迷宮果團火, 當時真係震撼, 日日都睇到嘩嘩聲, 勁正.

交換呢個我又覺得好難講 就好似summer rain同rainbow一樣

CB只要是長銀就沒問題了

估計係 魔女狂歡之夜
迎接返 Apple 結尾 魔女降臨之後齊人開party 係開心既

利申勁up

fingertip都明明好正
但成績好差

果時大多數都係玻璃心韓國人睇。係真冇計。

首歌就算放係依家都好創新

CB 要回家了

睇wiki個節日啲資料都幾少
一個紀念修女聖人嘅節日
同時比人叫做魔女之夜
因為要一齊扮魔女同埋跳舞
可以驅趕真嘅魔女同埋邪惡嘅力量

我希望你快啲加入成為CSL銀飯

呢度既銀飯無一個係正常

年末舞台係回三步曲

09/11 慶女友回歸 慶侵侵連任

乜原來係正規專輯

我最正常

今次正規專有無機會破10萬?
有無機好似tfu咁臨尾出個限定版

真係開大技

始終合約就黎完，幫個回系列埋尾，再整個正規專輯，之後有冇特別事發生無人會知

唔會臨尾出啦 一野出4個ver痛快收割buddy啲錢

個人覺得今年係盡地一煲, 呢次賣得好的話, 每4個月CB一次已成恆常, 下年繼續KEEP一年3CB, 合約將不會咁快玩完.老細已經暗示得好明, 得一團女團, 又賺到錢的話, 玩多幾年先啦. 畫公仔都唔會畫出腸啦.

師妹未企穩都唔收得工住。

啱吖 同睇埋其他

睇下個Memoria 就知食水幾深

如果唔出碟 淨出週邊都賺到FAT FAT

有咁大班水魚自動磅水

點會放過呢個機會

同Memoria 好似會係長做 （正規）

仲有In the Soop

仲有演唱會

大把水魚磅水啦 係吖 講緊你

同埋歐美市場先有啲反應

點會咁快放棄小女友

希望今次肯進攻東南亞市場

一年3次 賣晒啲心肝脾肺腎都唔掂喎

加埋日本回歸 加埋其他

OMG 荷包長期出血🩸

BTW 一定賺到錢 本身做專啲成本咁低

如果要儲哂啲小卡 爆勁多本 佢點都有賺

我諗緊爆專輯 定係買一Set 之後就咁收小卡

佢地原本就係東南亞女團

一有vacation舞台
班印尼畢地就會EEEEEEEAAAAAAAAA

咪笑人啦
我都好想再有live vacation睇，我會一齊EEEEAAAA囉

日本回歸只係出數碼單曲
無實體專已經可以省好多

為左衝10萬銷量齊齊爆碟啦

今次可以試下學人地，出四個版本但無得揀要隨機抽，再四款海報無得揀要隨機抽，咁就可以令到唔儲小卡唔抽遙距見面會既Buddy都買多幾隻了

咪鬼導人啦你 要人學你做csl

唔使導
自然會變成

係唔係順便放埋兩隻分隊歌同成員啲獨唱歌入去

唔知今晚有冇料放

應該無，上次Apple由出張CB日程表到打完歌剛好一個月，而家隻碟11月9日出，當佢地上音放打歌打到22日，推前番一個月即係最快都要22日先出張CB日程表畀大家睇

依佢地收入你都知 好勁

係, 出道年半已經埋左單了, 真係叻女.

IG見到佢地5顏6色, 今日開始排舞了.

無得追先一年CB 3次
屌你老未咩

銀後面對鞋咁高

高過sowon不是夢

一樣大唔過隊長

銀仔有種魔力會令銀飯扭曲
唔關我事

希望有INTRO 同instrumental

岩岩先知佢地31號開online con
仲有冇得買

online con唔會限quota啦
詳情去weverse shop睇

岩岩買左了

Agger
之前Crossroads唔出instrumental

出kihno咪有instrumental囉
買買買！

非女友 慎入

有七三分錢
亦有公司五五分
但係公司有權改
要續約嘅話女友可以要求更好嘅待遇
公司一定賺少啲
到時續定唔續都係未知之數
唔係續硬嘅

聽日有冇屎屙都唔知啦
就算唔續 錢都唔似主要原因啦

好似有講過係ROUGH 時期就還清公司債
其實佢地有自由去決定去向
公司依家反而係會開好少少條件去留人
始終得一團 仲要叫搵到下錢

佢哋唔係話過會做最長壽嘅女團嘅咩 唔怕嘅唔怕嘅

果然係環保公司用舊相

都係鍾意韓文多d

Apple 首日係幾多view

聽見日版 labyrinth 替佢地慘
唔啱音重要狂 rap

真係好好好朋友

翻譯：

啲詞真係唔掂 係咁塞字入去 浪費咗首歌

Crossroads雖然都係明顯韓版好啲
但係日版啲詞係好合理

嗰日要返工

好掛住短銀

用生命應援

Online concert原來要比錢

好掛住大批 buddy 一齊應援...

長銀巴又想點人數

笑死

到時係屋企睇應該都會拎碌棒出黎Fing下既 但可能唔會係屋企大叫應援了...得一丁友係屋企睇真係唔夠熱血 我都好懷念全場幾千Buddy一齊熱血鳩叫

已經4重加密

thank you 點人數

有冇buddy 知 4 係跳緊咩？

Memoria Sunrise

Memoria 演唱會版

靚靚boc

佢哋有邊次唔攰

Apple Sunny Summer

不過又未去到BB舞

睇預告覺得幾唔錯
希望唔係純粹預告剪得好

好懵

佢一直拉住條弦。咁點射呢又。

廢銀化

我銀射箭mvp

第一集就有

唔知係咪因為個瀏海 呢兩張相望落好Cute

有VLIVE呀

好嘈

班女一齊 嘈都鐘意

真係好耐冇見佢哋 好撚掛住吖

等緊佢地開cam 一陣都好

冇啦 佢地拍緊MV 點會開

만약에 好好聽

瘋狂鳩唱

佢地又癲左

癲得好搞笑 好可愛

痴線隨口唱都咁好聽仲和埋音

唔怪得班女咁開心玩得咁顛啦。原來bighit昨日上市。首天股價升左一倍。漲停板。已經成為韓國第一大娛樂公司。呢次係核爆級大水浸。睇黎小女友會因此受惠。

SOMU: 唔好比佢停!

仲有演唱會周邊

來吧銀仔，收割我的銀包仔吧

咩都冇

之前打過一次抄番出黎，上次Apple由出張CB日程表到打完歌剛好一個月，而家隻碟11月9日出，當佢地上音放打歌打到22日，推前番一個月即係最快都要22日先出張CB日程表畀大家睇

今次mv仲有唔夠一個月要出先拍
上次早一個半月已經拍咗
感覺今次冇咁多時間準備

有備而來。睇住檔期黎就。

以前都係唔夠一個月先拍
只係上次早過頭

我諗女友不嬲都係玩得咁顛
冇咩關係

買野啦喂

今舖好L金，前排又photo bk宜家又online concert又cb專，到時online concert同memoria又有週邊

有冇ching課齊嘢

Room > Broken Room > My Room
Twsited > Tilted > My Girls
Crossroads > Apple > My Way

主打歌就係My Way

買左2set

好彩今次個盒唔洗抽

不過又10張海報 72張小卡

收到收死

1set算了

發現而家睇親阿情隻眼都唔知望左去邊度。

分享下

隻熱狗落咗咁多份
好期望情媽臨食嗰吓打個乞嚏

隻熱狗落咗咁多粉
好期望情媽臨食嗰吓打個乞嚏

中學生既B仔 個齊陰完全認唔到係佢

十足十以前啲老mk咁

The members of the group Lovelyz, Momoland, GFRIEND, April, space girl, Weki Meki, and (G)I-DLE will appear on JTBC's "Knowing Bros."

According to Ten Asia's report on the 20th, Lovelyz's Ji-Soo, Mi-Joo, Momoland's JooE and Nancy, GFRIEND's Eunha and Umji, April Chae Kyung and Na-eun, Cosmic Girls' Soobin and Dayoung, Weki Meki Meki's Yoo-jung and Do-yeon, and (G)I-DLE's Mi-Yeon and Woo-Gi will appear in the girl group special episode.

The recording is a girl group special featuring 14 members from seven groups and is the largest cast in the history of the "Knowing Bros" broadcast.

GFRIEND and Momoland are set to make a comeback in November, while WJSN has formed their first unit, "COOL," and they are actively engaged in activities. (G)I-DLE and April were loved this summer for "Dumb Dum Dee" and "Now or Never," respectively, and Lovelyz recently held an online solo concert and met fans.

The girl group special is scheduled to be recorded on the 22nd, and the broadcast is scheduled on the 31st of this month.

渣架

Poster喺幅牆度影真係好hea hea過memoria

姐姐line story勁靚

好正

幾時到Monday Blues出verse 2

其實Time for us得5首 好多正歌都未出
我想佢出you are not alone

Only one

Apple 日文比想像中正常

都係好怪 唸咒語咁款
Tarot Cards好正

琳子去威尼斯嗰陣都展示過D高音
唔講得笑

暗黑版豬仔

今晚應該會出cb時間表嘞啩

半身嗰張個樣好sweet

今日avengirls可視

救老母

痴線 藍髮智仔cute𠹌到癲

俾個測謊機電個一下Cute撚到癲

Yuju V live爭觀眾

快入，有歌仔聽

一放工有歌仔聽正

哄埋鏡頭講bye bye 好gfable

不過佢好似瘋狂發呆多

發呆豬游魂先係最正

係超級可愛

又短左

都係怪
聽慣咗韓版會聽唔慣日版
聽慣咗日版會聽唔慣韓版

啱啱好接住智仔 live，好似係
智仔一番到宿就拍手

唔好跳樓

係唔係呢次CB冇短銀架喇, 以后由B仔頂上.

唔係想行返Power清純呀

膠咗，抱歉

銀高左

多謝B仔頂替銀仔擔當了3年幾的苦差

熱烈地彈琴

短B 應該盒幾cute

佢光頭我都可以不離不棄

短髮都好好睇
只係條髮線好似愈黎愈高咁

Hug Hug

無計 個衰婆多左少少男性荷爾蒙

銀仔啲頭髮依家長到

長銀黨今次真正崛起

駁髮嚟 b仔都可以一秒長髮

俾你黐落幅牆度做裝飾

南韓女團GFRIEND出道5年，將於31日舉辦首場線上演唱會。

南韓女團GFRIEND出道5年，除了先前推出「MEMORIA」實境節目，讓受疫情影響無法見到偶像的BUDDY們（粉絲暱稱）解饞，他們也將於10月31日韓國時間下午5點舉辦「G C: ON」首場線上演唱會，將率先首唱11月9日才發行的新專輯「Walpurgis Night」中的新歌。

她們過去曾在節目中說團名不易網搜、盼改名，日前他們接受台媒訪問，對此她們表示：「『WORLD PEACE』或『HUGHUG』是BUDDY們覺得最有潛力的名單，但GFRIEND應該還是最好的選擇。」雖網搜不易，但也樂觀表示團名相當有親和力。GFRIEND也分享疫情期間團員們都在學習料理、打電動或看電影，傳整團一個月伙食費高達1200萬韓元（約台幣33萬），她們也承認超級會吃的，尤其是肉類，「我們覺得只要吃得好，就有體力在舞台上帶給大家更精采的表演。」

GFRIEND自6月各自開通IG，常會透過社群與粉絲分享，尤其成員SOWON和YERIN發文數最多，成員們談到最難的地方就是選照片，常會想傳能與BUDDY們增加互動的圖文，「一直很努力從日常生活中拍出美照，想分享給BUDDY」。以往她們每年都會來台會粉絲，她們也喊話：「我們正在很努力準備新專輯與線上演唱會，請各位BUDDY們一定要健康安全，期待我們可以見面的那一天。」線上演唱會門票已於官方APP 「Weverse Shop」熱賣中。

今日仲唔係出cb時間表

con會唱新歌咁今次仲會唔會出highlight medley

睇到對鞋未

呢期男男女女好多大團CB, 7國咁亂, 好彩女友11月先CB.

食咗咁耐層，終於有得開心下

食咗咁耐屎，終於有得開心下

隔離今日原來炒大獲野.

唱b-side又唔係唱主打
唔出highlight點估主打咩風格
(雖然次次都估唔中)

唔係度討論啦

希望出到迷宮果隻咁
成隻都咁正啦

Highlight medley平時出晒所有歌嘅highlight喎

變態

靚𠹌到

好撚高質呀屌

choi yuna果張正到

琳子極度誘惑

突然覺得琳子勁正.

頭髮太淺色 以為又嚟眉上陰

原來之前著呢套衫拍片係為咗影呢輯相

大家姐
恩妃s

琳子個表情好正

飲杯野都咁得意

DOWNLOAD COMPLETE

我都未試過一個月食嘢食13000蚊

銀仔第一句就嗌肚餓
估唔到一開始就有植入式廣告

有冇Buddy 睇睇下呢個情況

我重開左幾次都咁

除六呢？

除咗

唔係你既問題

還我肥琳

啱啱放工 我係咪miss咗啲乜野 有咩睇

Weverse - [Reality] GFRIEND's MEMORIA in Gapyeong - EP.1
係佢條片既問題，唔關我地事
今次有誠意同吸引好多，以後記得買 Lotte ICIS 水飲

好少跟佢哋啲生活post 但次次見到都係高質韓燒同coffee shop

唔該晒b5巴

我得中間一兩秒有

一陣可能有野睇

求其到... ...開會呀

正 下周有野睇

幾型

Comeback Checklist

最後出個輯相就係主打曲，My Girls

巧緊張a

回家了

冇A Tale of the Glass Bead?

有返Gfriend 字 好睇好多 , 好似岩岩出道果幾個logo

Moving photo 係點

可能係fever時期既moving teaser?

印象中好似有出過

係喎，即係要出多隻repackage先可以補完個故事，唔怪得有一欄係吉既但都有格仔剔啦

係喎有欄吉咗咁明顯俾提示

source music 年尾大豐收

想太多了,其實只係印多左格

下面係my room,my way,my girl

有冇覺得呢個短銀好正

今次CB好似好啱FEEL

啲衫好似Navillera

有期待就輸了啦

無期待 無傷害 今次係長銀已經覺得執到

邊度見到衫 唔係話係未嘗試過嘅new look咩

馬尾豬世一

做咩po一張唔po埋後面果張

次次都咁講嫁啦

比番長B我 Thx

Feel到平時長銀黨嘅絕望未？

咁又未 短B唔會維持好耐

上次嚇到個心離一離 仲未好返晒

長B短B一樣咁正
feel唔到任何絕望既感覺

依家怕左new look
可唔可以有次個賣點熟悉懷念既感覺

無

B仔只會愈剪愈短，好快剪短到耳仔附近

收皮啦

最緊要唔好勁濃妝。

同意 好似Fever時期嘅銀一樣咁短

唔驚
有愛可以戰勝一切
我B世一

想睇

剷埋青

如果係真 幾有愛都頂唔住 即脫

呢期cb 藍髮智。金銀琳應該梗左

耶波呦

18:56 銀記報站器

正wor mk b

今集b仔好可愛
睇完ep1感覺會好睇過前2輯

果然女友專長都係跳舞
今次係矇眼跳apple

佢地算係大姐姐身份

銀黨的勝利

比短銀虐左成年都算勝利

你咪理，依家銀仔啲頭髮又厚又長
我日日開P慶祝，CB我會課番

有銀喺度
好難做大姐姐

銀，智 新綜有蒙眼挑戰

等緊tracklist

5 6 7係點樣

開始向小分隊既方向邁進了

3首自己作 97果首應該高汁

情智嗰首megatone作應該好有質素保證

琳B應該有驚喜

Chinese Magu (麻姑) is called Mago in Korean and Mako in Japanese. Mago (마고, 麻姑) is a cosmogonic goddess in Korean creation myths.

油炸麻姑

8 9 10 夠係點樣
唔夠歌定點樣

睇到啲指甲又有啲不安
繼續咁嘅風格?

主打歌叫mago，隻歌應該冇問題，但個名講出嚟有啲怪怪地咁

宇宙女神

一定啦，再黑暗啲都唔定，上次apple mv尾，個個生曬角

黑化GFRIEND，唸起都好L興奮

應該似係 IU 套德魯納酒店入面個麻姑神

agger 用嚟湊數呢樣好失望

8, 9, 10 好無誠意

Source Music 作為環保公司，所以係好合理既

唔好浪費
明明3首都咁正
黎緊SOLO stage有佢地既22合唱
豬竟然配銀
感覺上佢地都同智夾D

可能係好show vocal嘅歌?

title 唔係My Way 唔係My Girls

5，6，7係咪online con會唱

預早放風話會唱新專嘅歌 原來係唱8 9 10 吹佢唔漲

咁樣語言偽術

8 9 10 拿, 新專歌黎

期待第7首

依家睇返都係鍾意Time for us 嗰種style多啲

你指風格定歌量

有冇人睇錯係芒果

琳B估係唱感性既歌, 情智估係柔中帶RAP, 97一隊爆硬高音. 好期代小分隊.

個人覺得佢地把聲唔係好夾
兩個都好搶 又完全唔同風格

好古惑

風格 當然歌量都有誠意啲
全部新歌 (Memoria起碼係新詞)

就當受武肺影響慳皮算吧喇

有冇人知銀派緊咩糖

아이셔

話時話我自己覺得蘇生已經冇左主導權

入左BH之後好似好多野都係方爸主導

講俾啲腦殘粉知 就話係獨立經營

但我相信大定都有眼睇

不過蘇生呢啲Small Potato

Who Fucking Cares

冇人記得佢啦

原本上半身都幾好睇 最後一張見到係短褲
即時有種講唔出嘅感覺 無言以對

啲頭髮好正

以為條片有小女友睇曬點知冇

邊度有衫睇

之前既album都唔會出以前既主打歌既

呢d片冇好過有。引戰片。

純粹分享一d 好多fans 唔知既common sense
基本上idol上開既唱歌節目都會有好明顯既修音
演唱會唔唱live都係常態
經常見到有人拎d假唱/修左音既片黎吹奏唱live勁
理性d看待idol 既真實聲音

哇屌

冷都女concept

豬仔正到

OL

Business woman風正喎 斜陰豬comeback

團體照正到

返工GFriend五個做你同事，韶情做你上司，每日可以點過 系列

正到太空大爆炸

正L到 嗚啊

霸道女總裁feel 瘋狂用高踭鞋踩我吧

正到

Yerin V 到咁，每日響佢前面跌叠A4紙一齊執

個造型好意外

返工時同放工後

嘩

Ching 無期望呀！無期望呀！
我都已經放棄咗一齊期望就係為咗迎來驚喜

情B似老細
琳子似Department Head
廢銀係實習生
豬仔似秘書
飛飛似CEO
智似HR 掉晒啲CV

OL look好撚正啊 嗚啊

屌 正撚到仆街
好想同佢地瘋狂OT

銀： 一陣Lunch 食咩好

希望mv出到嚟個風格唔會好似上次咁，同頭兩輯啲相完全唔同

好似冇其他團玩過OL好色呀

制服誘惑好正

女上司

今次會唔會成個打歌期都著西裝打歌

期待小卡

本身啲相係好正

但風格同上一隻碟差好很遠，學生妹變魔女都接受到，但返轉頭做OL?我唔明咁點叫做三步曲

認真 非色情 著西裝唔係問題 但一定要著裙 唔好著褲
唔好浪費啲靚腿

wow thx

一切都是套路

轉個頭收工露出真面目

去啦哈利波特

岩呀
保持隊形就有更大驚喜

有期望都係期待以上
CLS

千祈唔好變驚嚇就得

睇埋另外兩輯相會穩陣啲

不過呢輯相令我諗返起Crossroad
唔知會唔會講佢地得到魔力就返去之前

自己影靚過啲concept photo

重溫一下Sunrise西裝

b仔短髮好正
好岩個 concept

聽晚出My Room超越上次Broken Room個頹廢造型就一野收曬我地皮
之後My Girl 變返Power清純

尾3嗰張個個都靚

IG 版嘅 Concept Photos

公司裡面就斯文直髮，出到街就野性曲髮

鐘意呢個style

有啲Buddy 獸性大發

有邊個男人唔鍾意

銀仔件衫好透

豬仔殺我。全部都好正。

我淨係知條腿又幼左白到就反光

唔好理咁多喇。而家好撚正。顏值即正義。

Apple 餐桌
crossroad 馬路

豬仔露額先喺正道

重溫

飛真係好型

識野

個人冇合埋口 倒影合埋口

第一次見佢地香港twitter trend#1

有無人覺得好似日劇律政英雄一齊岀動嗰啲畫面

發現琳豬嗰張都係琳有倒影 個樣唔同

巴打早d瞓

雖然未出晒3個版本
但係我覺得My Way版本會賣得最多

日出智返黎喇.

無執靚倒影啫

銀仔啲頭髮愈來愈長同厚

假既要幾長同幾厚都有

걸그룹 여자친구가 솔직, 당당한 'Modern Witch(현대적 마녀)'로 돌아온다.

Modern Witch

髮型太可以了, 成個人唔同晒.

SM 係唔係唔忿氣 BH 而加獨大

本身以為我誤會左佢

但連續兩次

令人不禁懷疑

SM真係小氣鬼

我記得之前有個Post 係話因為BH搵好多

之後SM 同 JYP 一齊搞concert 定唔知做咩

不過我地嘅小女友與世無爭

有冇一位都冇乜所謂咁

有都係bonus

BTW： 大家快啲買多幾隻專！

本身我話買1set

最後買左32set

撞邊團, 新女團??

崔俞娜妳好過份崔俞娜妳好過份崔俞娜妳好過份崔俞娜妳好過份崔俞娜妳好過份崔俞娜妳好過份崔俞娜妳好過份崔俞娜妳好過份崔俞娜妳好過份崔俞娜妳好過份崔俞娜妳好過份崔俞娜妳好過份

響張床到真係好攞命.

佢地好似係成村人排緊隊年尾CB

OK啦, CHECK過呢個期係安全期, 冇撞大野, 同JYP擦身而過. 不過最多都係玩兩星期, 因為月中過后師兄團又CB喇.

我銀秀髮大殺四方

銀仔起勢夾都係咩所無
崔俞娜

買嘢啦～買嘢啦～買嘢啦～買嘢啦～買嘢啦～

豬仔犯規啊

邊有錢課

死亡筆記

係時候又要買定多本photocard binder了
19年韓場個本差唔多用左6,7成

有冇Buddy 聽到背景音樂係咩歌

OL之後會唔會有空姐同護士

護士 實被人批鬥死

heavenly - cigarette and sex

好勁

仲以為係新歌

Yuna做咩喺張床度

今晚My room一係著內衣，一係著喱士睡衣唔好著普通睡衣呀

My room 幾時話係bedroom

不如唔著啦屌, 當益下BUDDY

Btw潛咗好耐水 yuna發生咩事

被爆料出左床照呀屌 而家成日比人CLS

拎去慢慢用

琴晚係強桿女友 今晚係咩女友 (非色)

My room 無護士咪心理醫生都好正

B仔11月之星出COVER

哇今次呢輯好靚 豬仔真係痴撚線

禾情

豬仔癲撚到

豬仔仲要show埋副body

全部都好靚女呀

紋身銀仔

女友全部身材都好健康 尤其豬仔 好fit

兩晚都咁高汁
屌你搞到我對今次cb有啲期待

啲相可唔可以唔好咁高質

上水 我豬好撚正

黃小姐個頭想點

世一

我豬CLS

豬仔痴撚線.....
但係B仔個Look有D特別...

幫唔落

我諗起呢個

我反而覺得呢輯最正係SinB，好啱佢

原來上次對勁高嘅鞋係豬嘅
今次啲相正到癲

x2 好型

Eunha - The Part Time Lover!!!!!

豬仔連殺兩晚, 明晚真係會頂唔緊

但無團體照？

好慶幸自己有買齊一set

我豬好癲

冇團體照??

豬仔連續兩日焦點

情B: 富婆

琳子：名媛/公主

廢銀：MK妹

豬仔：鋼管舞家

飛飛：傻左？

智仔：旅行家

係 呢個look女友入面應該得佢carry到

明早Moving Photo?

你無愛

真係鋼管舞

好羨慕點解可以咁完美

B黨崩潰未

就黎短過銀仔

支持剷青

今次啲相好好睇 聽日落柯打買1set支持先

望多幾眼其實幾正
特別係個九宫格
中間嗰張隻腳抽筋

Ching識野

其實呢個造型係咪取材要啲咩電影呀嗰啲？
利申 唔識嘢

智仔個造型勁女友feel

好癲...心裡尖叫緊
好矛盾 覺得好正 但又唔想佢地咁sexy

B仔個造型正到震
咁難carry既造型對B仔完全無難度

我B世一

覺得好正喎
佢carry到

sowon嗰個feel好有crossroads搭車喊嗰下咁 日本有錢女但好lonely 唔知點解我就係諗到係日本

有極少成份似似地94年美帝電影危險人物裏面個女主奧瑪花曼個做型

女友如果真係base on電影啲角色諗造型做concept一定好正

Twitter Hong Kong trending #3

搵牛郎

話時話
琳似參考咗柯德莉夏萍 珠光寶氣

留意返小分隊同呢輯相個組合

Sowon, Umji (富家女，鄰家女友)
Yerin, SinB (高貴，型格)
Eunha, Yuju (宅宅得意(?)，健康性感)

啱啱好啲風格係相對
利申：可能係我諗太多

黃小姐似係黑頭嘅草間彌生

接受佢地係lady
做一次csl 就會上癮

d 波點

一個家庭故事，Sowon係有錢佬既老婆，有兩個女，一個性格外向成日發明星夢SinB，另一個性格內向自閉Umji，但呢個有錢佬原來出面有個情婦Yerin，仲包咗個援交妹Eunha，所以根本無時間陪老婆，咁多時間既Sowon就經常搵導師Yuju學跳鋼管舞，之後自己諗

eunha嗰張完全係一如以往 tftmn咁屈喺屋

屌 我都諗到但唔好意思講

件衫熟口熟面係咪著過 對鞋同Room又一樣

之後個有錢佬食埋識埋（先啱 ）豬仔

好有愛 接受緊

唔好搞豬仔好唔好
佢好地地做鋼管舞老師咪好囉

明明咁正都要時間消化

做哂酒店_

冇話唔正 但都要消化
恩妃世一

有愛就已經接受咗啦

認真，唯一可以同之前個「回」拉到關係既就只有第一幅相韶情攞住銀河Apple件衫(好似係)，就連繫到A Tale of the Glass Bead銀河之後就到韶情搵個阿伯攞蝴蝶盒，同埋Apple MV最後大頭係韶情

情B 係 Big Boss

阿伯

上面有創意過IQ博士
使乜估估下
Lee Riwon 有晒解答啦

G持

垃圾
你唔夠愛

其實呢張幾搞笑 係度偷笑

一影完呢張就即刻出現b仔魔音笑聲

豬仔真係cls

崔俞娜真係好正
但呢輯相最吸引我仍然係SinB個造型，真係好啱佢

睇落其實我b真世一

衝擊我心臟

上釣了

俞娜Fit到 dump一聲

有張咁嘅豬仔poster就大發

我做wallpaper算啦
Poster 封晒塵 冇位放

好想做條柱

想做相機

條線冇斷過

我b 完美carry呢個造型

.........可以出攬枕嗎？

進擊的俞娜

仲高過阿情一截

目測2米

世一豬

對鞋好似好緊
著到對腳咁多痕同埋印
為靚拍Concept Photo著一次半次好 希望公司唔好要佢地著咁既鞋跳舞

右腳拇指外翻，要矯正

挑戰情仔無敵大長腿地位

個BGM 又係咩

說好的Moving Photo呢？

Weverse 到

有啲低清

FB都有

以為影完即刻除低 竟然仲行咁耐

豬張相點解會咁暗

今次好高質

好彩銀唔喺度

再提畢地課金

可能係度 但影唔哂

avengirls又有可視啦
今日嘉賓有情

gfriend sowon my room teaser

係唔敢行出黎

今次cb d相高質咁多
真係返唔到轉頭

銀河好似彌海砂

我都覺得係

繼續咁撚高汁
終於都百屌成材喇

3個ver都好正

係咪轉咗班人咋 正咁撚多嘅

My Girls 就係Power 清純

Tomboy

大家買多十本二十本

tb 係咩事

Power 清純呢個term仲以為已經變咗集體回憶
回歸初心大發

下一次Highlight Medley就要等到11月4

我屌, 好撚正呀 長銀黨好心死.

三輯相都正，但個主題九唔搭八

PS:就算真係TOMBOY，buddy都會繼續愛你的

有冇人覺得女友ig個排版好唔掂

我最愛嘅清純power琳回歸啦

銀仔條頸鏈好靚

好似係繼Sunrise之後影得最靚既預告照

下一次係31號

Fever 琳似啲 銀條辮太大條

佢會✅左

好得意

點等

唔知去到最尾嗰間空左會唔會點 圈住定加個問號咁

究竟最後果格係做咩

大家留底你嘅預言啦

我先：出週邊/Repackage

Power 清純仲得得地wor, 未真係老到返唔到轉頭既地步.

Agger矇咗仲邊有人想睇
ig已經好細張相 仲要兩張相縮埋同一格/一張相分開兩格

My Girls手機殼係咪新週邊幾靚 出嘅話想入手

矇咗仲要睇落好簡陋 ig都好重要㗎大佬 認真啲好冇

OK 3個版本都冇炒車 非常好
係今晚呢個冇my room my way咁特別

My Room IG 版

My Girl

頭兩輯真係好驚豔都係唔期待咁多

太癲啦頭2輯

上次冇買 有啲dump 心

因為個Case 唔啱用

我最近轉左11

如果會出但佢淨出12

我會

所以回系列=回到過去

銀：nonono係回鍋肉

今次咪repackage囉
塞舊歌扮正規專

明明apple嗰陣排版都算靚 做乜事今次搞成咁又細又濛 路人見到根本唔會想㩒入去睇

其實apple嗰陣個排版都唔算靚 只係叫勉強ok 做到本分但今次真係唔知做乜 個排版好似十幾分鐘就排完咁 喺ig見到啲相都仲要另外去twitter望大圖 唔知為乜

今次啲相好靚

sunrise 嗰隻拼法真心正

FRAME啲字係自己揀
TOMBOY

TOM BOY

想問下MMM3號CB算唔算撞期

唔係同一個星期 唔算啦

咁都好D

有無人會買T-shirt?想買但無勇氣著出街

唔夠愛

男人B CB
Firm

成日都覺得B仔呢次D相表情好似好嬲咁. 要佢扮CUTE=攞佢命

我黃

情智首野有舞跳

女人B

隻舞好似幾型幾正估唔到

好想聽情rap多啲